呢班荷蘭人有無問過呢架車既車主可唔可以咁做

咁樣反左人地架車

班暴徒一次過燒晒人地d 單車，離晒譜

好明顯拆緊政府物，有無問過枝燈柱既感受

架車本來就唔應該泊喺街

Good Job